點解咁多人狙擊肥婆，但冇人狙擊肥仔肥佬？

明明啲肥仔肥佬都放曬啲貪心既罪證係身，點解冇人狙擊？
女權撚mode：連登仔物化女性，父權橫行，歧視女性乜乜柒柒
仲有冇？

因為狙擊既人自己係肥仔

正解！

因為肥仔會自己摺埋收皮 唔似d肥西

對事唔對人，你幾時見過肥仔會好似肥婆咁咁剋人憎？

肥仔會比人摸肚腩
肥婆唔會